今時今日，仲有啲人以為派錢就可以解決問題！

一場修訂逃犯條例風波觸發滿城風雨，暴力示威衝突此起彼伏，局勢持續升溫，港府會以何招數緩和局勢，成為未來焦點之一。中聯辦主任王志民昨（7日）在深圳會見港區人大、政協等建制派人士時透露口風，指林鄭月娥10月的施政報告，將會有「大手筆」政策，而且透露「含金量很高」。

不如直接面對市民啦！攞呀公家啲錢去為自己撲火，可恥！

推，大家唔好被呢啲小恩小惠，蒙蔽！

佢地眼入面除左錢係無其他野

佢地只剩下錢，可悲！

6月底仲可以， 而家 ...

一人派3千萬，咁就無問題啦

派錢無壞,買架餐都要錢

我地面對銀彈攻勢，要話比人知錢唔係代表一切！

我四千都未收到！同我講派錢收皮啦！

推，比大家知，政府出手！

掉返轉
我俾8k 佢成立獨立調查委員會都得

快撚啲派丫，我要充裝備丫

每人派$777可能會笑一下

推